突發！坑口文曲里要人

有三個手足俾十幾狗圍，暫時得一個巴打喺現場睇住
要人！

推

唔係附近，推一推

狗？

救命

做咩會俾狗圍？

唔知呀

搞咩

推!!

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

ＰＵＳＨ

update?

仲唔肯放人

坑口新寶城20防暴

坑口b出口都有popo